再咁落去商場先係大鑊

頭先行下k11 同isquare. 靜到好似戒嚴，
再咁落去隨時好似大陸商場咁，日頭要熄燈熄冷氣，或者開少幾層。

咁咪同政府講囉

之前入過k11睇啲 local designers 嘅作品其實幾靚，利申 好support local designer
再咁搞法真係乜都冇得睇

林奠正仆街 回應五大訴求咪乜事都冇

[b]
星期一五黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！
繼續攬佢老母炒！

再咁落去

真係會攬抄

商家唔快啲同政府反映

驚咪唔好做生意囉

好撚大

除左經濟攬炒, 仲有生態攬炒, 周街 2 噁英

商家佬叫多d大陸團落黎或者叫中聯辦比多d維穩費咪得囉

關我春事咩

但正苦100%唔會讓步

商家死, 關我撚事

唔好呀

香港大攬炒

唔想食樹皮

我睇唔到！我唔知！唔關我事！

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

無事兒

k11同isquare本身都唔算多人行
不過海港城就真係靜咗唔少

全港都少左出街，過完年就 ，，，執緊d

落商場=非法集結

最後18區商場建議:
(屯門區)屯門: 屯門市廣場
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城（新鴻基）
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(將軍澳區) 將軍澳: 坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: 朗豪坊
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪) +sogo
(九龍城區) 九龍塘：又一城（已收皮）
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)+apm(副）
(港島區) 銅鑼灣: 希慎+sogo
(太古區) 太古: 太古城

WFC? 執柒左去囉

領展絲毫無損